[
    {
        "randomId": 683
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_4": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Kwirebera mu kirahuri",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Igitiritiri",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Ubutaka bw'iwacu turabuteka",
            "option_1": "Ifu",
            "option_2": "Igikatsi",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ibiboga byagaze",
            "correct_answer": "Ifu"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Baragata bakagatanaga ubwiza bwako",
            "option_1": "Ifundi",
            "option_2": "Innyo y'ihene",
            "option_3": "Igitiritiri",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Igitiritiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Natumba naturika ni ibuye rya Kagbayi",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_3": "Ibaruwa",
            "option_4": "Akarago ko mu irebe",
            "correct_answer": "Ishapure n'amasengesho"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Ngeze mu ishyamba rirahungabana",
            "option_1": "Akabyindi k'umushumba",
            "option_2": "Imbwa ishumitse",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Inzara y'umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Mfite inkwi zanjye zumye, ariko nazicana ntizake",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Isakamburira ry'inzu",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amahembe y'inka",
            "correct_answer": "Amahembe y'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Agahinda k'umutima",
            "option_3": "Buji",
            "option_4": "Agatsinsino",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Dore iryo shyamba ritabona",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Umusatsi w'intabwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Karuhura mukuru w'urupfu",
            "option_1": "Ibitotsi",
            "option_2": "Inshya z' umutwakazi",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Ubwato hejuru y'ikiyaga",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    }
]